====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: On comprend de mieux en mieux que ces dynamismes locaux sont un atout crucial du pays dans une compétition mondialisée .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

